好黑仔呀 搬遷先比人順手牽羊

今日搬舖嘅時候貨車裝唔落張櫈，要等下一轉車，跟住就比人拎左，張櫈有轆，輕鬆拎

附上圖片

我地拎走哂啲攬枕得返架木櫈諗住下一轉車再上，結果返到黎嘅時候已經比人抬走左。問左保安話走左幾分鐘，我追出去都已經見唔到人影。保安話cctv影到佢地其中一位係正門入，另一位就係有入到lift，兩位都影到哂正面，見佢地係後門出(要行一層樓梯，張野都幾重下)，約7點45-8點左右拎走左，叫我地聽日再睇返閉錄。

發生地點係觀塘時運工業大廈。頭先暫時睇到保安手機影到背面係著白T + 牛仔。

因為張櫈連運費都買左三千幾蚊，只求盡快搵返，大家都唔想搞咁多野，希望拎左嘅人盡快聯絡返我地歸還木櫈，必不追究！

btw 有無巴絲今日係觀塘有見到有2個男人推住呢隻木櫈，入左邊一幢大廈 ？

借朋友ac一post
請聯絡我: iy.ytshan@gmail.com

做咩開新post

Partner 叫我改標題